呢場運動而家先啱啱開始!!!!

各位聽我講，對於營救行動失敗左大家都好唔開心，大家都不停放負，我哋過去一星期俾人帶風向，俾人揀咗戰場，不過其實我哋先係揀戰場嘅人，如果18區開花係救唔到人嘅話，咁我哋嘅目標就唔應該係救人，而係攻擊晒所有紅/黑，同埋繼續攻擊交通例如黨鐵。對家之所以為理大，目的就係為咗呃我哋嘅同情心，然後去送頭。為咗達到呢個目的佢唔會搞入邊嘅人着，即都係呢個時機我哋可以利用返理大人，聲東擊西

自推十連

有道理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

再推十連

推啊